雲加：拜仁操縱基拿比轉會不來梅

【Now Sports-體育】前阿仙奴領隊雲加深信，基拿比當年轉會雲達不來梅，是拜仁慕尼黑於幕後操縱，為他日後加盟該德甲班霸而鋪路。

前阿仙奴主帥雲加（Arsene Wenger）道出其對基拿比（Serge Gnabry）2016年離開兵工廠投雲達不來梅的看法：「我們很早之前已希望與基拿比續約，我認為拜仁慕尼黑當年在背後操縱著轉會，如他成功轉投雲達不來梅，之後就有機會加盟拜仁。」

「他是一位非常有天份的小子，雖曾在成長的某些階段缺乏信心，但己隊一直認為隊內擁有一位可取得很高成就的球員。他當年外借西布朗時有著不好的經歷，令他信心被徹底摧毀，不過我仍相信他，因此當年我盡努力幫助他重拾信心。」

基拿比2012年正式由阿仙奴青年軍晉身到兵工廠一隊，2015年被外借至西布朗，可惜整個球季只曾上陣過1次，令他2016年正式轉投雲達不來梅。基拿比在雲達不來梅交出表現，效力僅一季就過檔至拜仁慕尼黑至今，早前拜仁歐聯7:2大勝熱刺一役，他個人攻入4球而聲名大噪。

圖片來源 : ©AFP

爺爺

不意外 拜仁不嬲都係賤種隊之一

佢哋買人使橫手都唔係第一次啦